孖展嗰班傻散 而家情況點

仆你個街就係你哋俾人強制斬倉 抌撚晒啲貨出嚟